[要對馬明公平]降魔綠的改歌post

見舊post沉咗覺得對馬明唔係咁公平

推